呢個時勢仲跑街係唔係高危同不負責任?

好想做運動

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

去武漢跑

十仆

戴口罩跑

平時跑10k上星期帶口罩跑2k多d就收皮
諗住慢慢加上去

有好嘅身體同抵抗力都係一件好事
你見十幾廿歲好小感染到
佢地抵抗力好，又成日做運動（個個星期上pe堂）

轉咗去山會唔會好啲

山有野味類動物

跑人少時間/地方

我想跑但係真係驚